喂手足 邊個話唔搞白事係為左死者安息

對唔住我從來無道德包袱，
但道德係一種武器嚟架嘛。
即係佢地啲屋企人安唔安息關我地鬼事咩
不過點解唔搞得呀？唔係出於尊重同道德責任呀
我相信即使我地搞人白事，香港都好難逆轉民意，
但成場抗爭個舞台已經係國際級別，我地尋求緊國際援助，我地比人既形象係有人性有血性
而家係咪要為到一時之氣搞到啲外媒話我地示威者道德淪喪先？
唔好比人拎太子站比狗拆壇嚟講，對已死之士最大既報答係贏左成場仗，而唔係單單一個活動既勝利
各位歡迎起我底睇下我三點是咪狗隻

自推呀

再推呀

Say what the fuck